進擊的巨人 111 森林出身的孩童 英文

連登仔英文程度睇得明啦

希望大家尊重並鼓勵番呢班無償翻譯嘅同好
唔好見遲少少就屌
Beggars are not choosers

皮克西斯都幾醒目
因為知道在場仲有艾撚fans
所以無屌過艾倫 費事畀人炸死之餘
又可以組織到班人制衡艾撚

btw 黑人有鬼啦 睇佢同廚師講野個Tone都知

同埋兵長都幾危險 得30人加上唔知政局丕變 會唔會死於內戰

後半段嘅中文版

今集莎夏老豆都講得幾好

莎夏一直都係獵人，只係獵嘅由畜牲變成敵人，為嘅由美食變成生存。
殺與被殺，又豈止於原始嘅生物鏈？天下本身，正是血肉橫飛嘅一片叢林。相殘而死，正是森林中屢見不鮮嘅景象。

莎夏老豆話要和平，就要離開森林。只係以世界之大，卻似無林外之地，實在可笑可嘆。

D酒 班軍人全部中哂伏

應該有啲人冇飲
例如憲兵團團長奈爾

sasha D朋友入面得尼哥洛可以諗都唔諗就郁手殺加bitch

第一代王就嘗試離開森林建造樂園，但係...

仲有kaya
可惜佢既對手係mikasa

沙发

牛b死了

Kaya殺埋Gabi只會延長仇恨連鎖

應該殺埋falco條仇恨連鎖就斷
gabi同falco屋企人係對面海,過唔到黎
萊納同falco呀哥本來就要入侵牆內,殺唔殺gabi同falco都一樣

關鍵不在可唔可行
而係有冇外人可以見證兩族和平共處，再生存落去傳揚所見所聞

然後呢?

當輿論已成，咁各國政府就會有制肘，唔會咁易聯合攻島

呢個就係阿爾敏嘅計劃。但係艾倫嘅行動令各國人難以訪島，東洋人利字當頭唔會幫手，理論上受感化嘅義勇兵又暗受吉克指使。所以呢個計劃呢家行唔通。

可行嘅方法係世界攻島，艾倫用地鳴不戰而屈人，阿爾敏為首嘅鴿派禮待戰俘，吉克/萊納行出嚟將矛頭指向前東家馬萊。咁樣島可保全，聲名可善，並可向馬萊報仇。

但係最大問題係吉克有自己嘅agenda，萊納心繫馬萊家人。馬加特嘅取態應為關鍵。

睇下依集又要幫諫山吹奏多次 真係痴撚線

莎夏老豆個part已經超哂班

諫山創究竟經歷過啲咩先寫到個咁嘅故仔出黎
仲係出道作

19歲就諗到咁深

bitch洗白確認

連薩莎老豆都咁大愛
賈bitch想唔洗白都難

阿廚神都幾好打

正職士兵